{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050850",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더모스트풀빌라"
    },
    "text": "全客室にはジェットスパと室内赤外線グリルが提供されます。 その他にもぬるま湯プールを無料でご利用いただけます。 客室の種類と人数制限は次のとおりです。 1、2客室は大人6人、子供2人まで入室可能で、大人3カップルの入室は不可能であり、最大人数の超過も許可されません。 スパ3客室は大人2人、子供2人まで入室可能であり、大人2カップルの入室も不可能であり、最大人数の超過も許可されません。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 さらに、室内赤外線バーベキューグリルは有料でご利用いただけます。1台20,000ウォンです。 利用人数に制限はありません。 幼児の場合、24ヶ月未満は無料ですが、3人からは追加料金が発生し、現場で決済することができます。 それぞれの客室には特定のスペースが割り当てられており、プールビラ1と2の場合、1階にはぬるま湯プール、2階にはダイニングリビングルームとバーベキュースペース、そして3階には寝室があります。 スパヴィラ3は2階にダイニングライビングルームとバーベキュースペース、そして3階には寝室とスパがあります。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室及び同伴ができません。 それぞれのペンションには個別のバーベキュー施設と駐車場があり、送迎サービスも利用可能です。 また、海水浴場が近いので、家族と一緒にビーチで楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはジェットスパと室内赤外線グリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯プールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と人数制限はありますか？",
            "answer": "1、2客室は大人6人、子供2人まで入室可能で、スパ3客室は大人2人、子供2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "室内赤外線バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内赤外線バーベキューグリルの利用料金は1台20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児はどのような料金プランですか？",
            "answer": "幼児の場合、24ヶ月未満は無料ですが、3人からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室には特定のスペースが割り当てられていますか？",
            "answer": "プールビラ1と2の場合、1階にはぬるま湯プール、2階にはダイニングリビングルームとバーベキュースペース、そして3階には寝室があります。スパヴィラ3は2階にダイニングライビングルームとバーベキュースペース、そして3階には寝室とスパがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室及び同伴ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各ペンションには個別のバーベキュー施設と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにありますので、家族と一緒にビーチで楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 465
    }
}